第n 次重玩bloodborne

估唔到隻game 咁耐，仲以為得我一個咁寂寞，點知一搖鈴就即刻有人，嗰剎那好感動
獵人永不孤單

算吧啦 嗰個AI黎 你永遠孤單

幾lv範圍？
畢幫個連線係咁多集入面最難連

有冇清玩Bloodborne同人驚Yarntown

我250lv
已經連唔到人咁滯

我尋晚用個2百幾lv嘅角喺漁村等咗陣都冇人要幫手要同街人連始終都喺要壓返落under 100lv

最近開隻build玩月光聖劍，不過知道要刷石就放棄咗

以前玩極唔厭可惜放咗

如果PS5有patch unlock FPS即刻重玩